[突發、有圖]會員can子有女

收到風佢同天父爸爸傾好左用利物浦個英超冠軍換女朋友

屌好撚燥，條屌樣仲要驚死人唔知一次post 6張相

樓主自爆

起到樓豬底了

樓主係咪就係成日放愛之針嗰個

屌，咪講

點睇can

搵到了

咁我係狗

食屎啦

針狗

有女

can狗都有女

狗嚟

叫佢介紹黎又唔肯

牠大把

系